沒有喜歡的歌歲月怎麼過

哦喔

唔過

唔需要

沒有喜歡的歌歲月怎麼過

啊啊啊啊

做乜

合上眼投入這歌

俾你聽

頭先食完飯樓下散步左一陣

幾好聽
不過呢排looping沒鍾意嘅歌歲月點過

減肚腩

Loop緊笑忘書

又大包伏
放低未